女王陛下萬歲

今日係女皇陛下嘅官方壽辰，唔知大家仲記唔記得以前女王陛下生日係會放假之後英國仲喺回歸嗰陣整咗個五日假期畀大家嘆

準備去倫敦

小學雞

弱智仔

女皇陛下嘅官方壽辰

求解 點解會有分官方

天氣問題

因為佢哋生日嗰陣會搞閱兵，佢哋唔想啲士兵咁辛苦所以就喺6月搞

波台狗又叻唔切

God save the queen